一人一間香港最撚垃圾又扮曬蟹既濕鳩中學

我先：保良局嗰堆

樂善堂梁植偉紀念中學

附近間八三仲垃圾

丘佐榮

彩虹村天主教

播道書院

拔萃

例子

有著名rapper喎

加密拍乳

竟然有人識 利申14grad

大家不如講下原因

樹仁中學

其實無聽過

張振興

浸會 樹仁

觀塘瑪利諾書院
成日ff同人打曬飛機講觀塘區名校，又講笑話假想敵係聖言仔
人地聖言仔心諗你收皮啦睇你唔撚到

漢華

除咗保一
其他保良局中學

仁愛堂田家炳中學

天主教伍華中學

因為我有個補習學生讀呢間佢話自己學校係band 1又話自己係top但係我覺得佢蠢到閪咁又自大

保良局章馥仙中學

元朗信義中學

圓玄一中

聽聞呢幾年越收越垃圾，但係低處未算低

中華基督教會基新中學

瑪利曼
屌你 最後咪又係同我同一間U同一科

假想敵

利申 夕陽咗嘅中學

居然冇人講粉嶺救恩
扮撚哂咩自主學習
條八婆校長一日係度
學校一直跌banding
老師一直走

新會商會中學冇人講？
專收大陸人，九成學生都講普通話。

又係校長問題 女人做校長永遠都會出事

基督書院

我唔係針對女人做校長
但年年走十幾個老師咁得人驚
校長都仲未識幫下同事減下壓力

我反而係針對女人做校長
女人永遠都會搞衰間學校

林大輝 好撚多mk

wong chuk hang?

走十幾個老師真心誇張

間間都多

婦女會NOVA

五育

大埔三育中學

恆生管理學院 仲要扮做大學添

恆管

恆大

聖公會白約翰會督中學

雞地三巨頭—基元

皇仁（舊生會）

Band3？

講嚟聽吓

你唔講我都唔知

PLKCHC

彩虹天主教英文中學

聖匠中學 老師學生一樣垃圾

聖母玫瑰

龍翔 幾年前去考dse全部都係支那講普通話

話自己band1英中
但係班學生英文水準太廢
搞到History同通識要用中文教
仲有就係學生數學水平太低
搞到幾年前仲Cut撚走埋M2
得返M1讀 仲夠膽話自己英中名校

馬錦明，風采

點解

通識唔用中文教應該用咩教

培正

佢自稱英文中學，仲要標榜大大隻字係英文中學，點知係中文中學，仲要垃圾嘅中文中學黎，band 2~3

利申:唔係讀佢

九龍信義

但問題係有d 冇料扮四條呢 利申對面紫色嗰間

好多厹老師 又覺得自己好威禁

田家炳中學
4個副校

啲男都似係無料扮四條

CPU

都有英文教嘅

新會商會嗰兩間支那蝗集中營咁

聽講咸豐年前係勁揪嘅

邨校學生自稱名校
入面班老師又黑暗

我諗最早都要數到8，90年代

佢以前係用英文教？唔係改英文中學個名黎做乜

夾喺陳瑞祺同華英中間
搭的士都係話去華英先識去

聽講安達臣道個校舍用地就係批咗比佢地
明明嗰度又大又靚景

以前係，呢家唔係呀嗎屌

東華個堆 成撚日上電視叫人捐錢
之後起啲濕鳩設施 淨係for開放日用

真係未聽過

啲女質素

林大輝

正呀有得上電視
歡樂滿東華

何文田華英
林帆船仆街死啦

沒人講聖類斯？

同屆

Agree

丘中扒房

相認

連田徑都冇埋D1
成績又差咗近廿年
有咩地方仲可以扮蟹
利申：11年Grad 大學畢業之後仲返去做過陣野

尹狗我屌你老母 你以為你行到蔡若蓮條路咩？我都覺呀，你個仔都係會咁死Hahaha

睇相好似真係無乜靚女

籃波？

聖若瑟英文中學

仁濟醫院都唔弱

莫壽增
d學生見高就拜，見低就踩

高form d師姐or低2form 啲師妹好撚正
甚至曾幾何時我哋係出名多靚女 講緊我f1入學個年
係14 15呢2屆唔知搞乜

呢啲其實係nike啲marketing姐
過多兩年連佢地自己都唔再提啦
但做學生嗰時有段寶貴回憶都開心嘅

中華基督教會基智中學

淨係講其中兩樣
上晝要上哂所有堂 老師變咗冇空堂
下晝監學生做功課 老師要到4點後先可以做自己野

功課同上堂教材 全部要老師作同做
學生唔洗買教科書，作業

玫

彩天一早沒落左10世
田徑/運動都已經收皮
14 dse 3322百分比<30%
ps. 14年畢業

五旬節聖潔會永光書院

嗰位仁兄身邊應該好好彩冇乜人做老師
單係開埋啲無聊會佢地已經屌曬鬼
仲要一個老師教六班就有六班嘅功課要改

屌那媽以前邊間中學唔係用英文教
不過當年真係好勁

個朵就響嘅 起碼我唔係個區都聽過
但d學生真係 下晝地鐵停彩虹站時不時聽到d on9仔大大聲講我地彩天點點點 有幾次仲自稱我係彩天x大隻佬)

浸大 小學都不如

保良局百週年

五邑司徒浩
成日以為自己同隔離基孝一樣級數
班阿sir同miss串咀到話自己間學校係名校
咪又係band2尾

15 grad 可能提嗰個都係丘中人

垃圾新校長同老師 成班學生嗰樣㭍撚懵懵咁 屌佢老母cfh

駁唔到

利申 其實好學校

羅定邦

母校 不如講下點解

15 係咪徐英杰 郭文杰 呢2位豪杰個屆

Lcw

羅定邦垃圾校長，一味著重音樂輕視體育

呢幾屆要𥄫女都係過德蘭協恩啦

元朗裘錦秋 個校長真係正傻閪 啲老師又唔撚識教 啲學生讀書體育又冇樣精 仲可以咁厚面皮起大大間校史室出嚟打飛機

笑死街坊

我鐘意ymy

開名㗎咩 徐生好把炮㗎

垃圾學校 果個圈3間入面最廢呢間

曾經同佢好frd
點把炮法？

職訓局全線學校

118個聖言仔上高登

淨係記得佢f2 跑9分鐘會扮火影跑

屌係咪on9，學校制度好有問題喎

真

俾正皮就聖言仔
咁俾負皮就係觀瑪狗

有時唔明咁嚴做乜9
冬天有幾日著自己褸冇喇喇話淺灰色唔比著要我買過
一件大褸千幾蚊 彩你都on9

肥鯨校長？

次次網上開呢d post都係聖言仔鬧我地
唔知邊個睇唔撚到邊個呢

其實應該係好多觀瑪仔比正皮

觀瑪狗

寶安商會王少清中學

今日我細佬收到份學校通告 我睇完真係覺得作為一個香港人好無助

仲想講大埔救恩添

明愛全線band3中學

哇屌，呢件死肥婆真係不撚得了
cut哂啲學校傳統野，例如Xmas party中六會掃樓逐班入黎講聖誕快樂，到我中六果年禁左

鐘聲都係

衛理

Ching是咪八三人

可唔可以唔好淨係撻個名出黎

我學生個家姐都係呢間 佢呀媽成日講到個女間中學好撚巴閉

佢老母隻紅唇娃 搵人捉佢返精靈球

仲想講莫壽增添

有邊間唔係

企鵝褸

華德中啲女

PLK

名人校友: 笑波子

趙聿修元朗名校
前幾年砌字出咗名。而家學校政策越嚟越垃圾。學生發展又唔大。前嗰排仲要出咗對倫敦金情侶
又有呃錢情侶

陰公，有冇原因點解禁

路德會西門英才中學

波子哥哥

明愛武術學校

佢話安全問題
其實咁多年黎聖誕都有掃樓，從來冇意外發生過

識人讀呢間
exact7ly係你講既呢type
聖言我小學個陣都聽過 但係都係識咗佢先識觀瑪
我心諗那來的自信

有著名大仆街

仲有 劉雪韻仲有楊xx收皮喇

入面分中文同英文班
但間學校叫英文中學

廢但唔知自己廢

Stmarks

馬𩣑山聖若瑟

仲有邊個做咗副校 葉副校好似走咗

風采中學

奉勸大家，冇咩事唔好入83
提下身邊既小六生，救得一個得一個
RIP

筏可

東華一中

wmm 先正

乜食草中學

以前有個訓導主任會拎啲舊友校友例如咩低智森打飛機
仲請過佢返黎開talk

仲未見到自己以前讀個間中學

倍敦中學 訓導劉德榮正垃圾

間軍校終於有人講

cy yeung

佢f4都係咁 之後留咗級就唔知

二合一？仲要柒到仆街

聖育強中學

啲學生資質真係差 AL 年代就勁 尤其呢19dse 個班個個串過馬撚 利申同區學校 xx

恒商

陽光緊好似真係收咗

sor比錯負皮
已grad

知唔知宜家校歌仲係咪you raise me up

校友

香城中學

ching邊屆

入八三好過入濕鳩梁植偉
日日ff自己band 1中嘅band1
其實就band 3中嘅band3
垃撚圾

講下原因

ksw🥴

好想知有咩咁扮野

我讀過曬隔離兩間中學
以前成日想博懵行你地條梯趕返學

屌呢個真，啲老師垃圾到不得了

老實講 觀塘區名校個個都係講聖言 冇聽過觀瑪
啲觀瑪仔成日話咩同聖言係死敵 但我又真係無聽聖言仔會咁講 根本無人理
btw入面啲人好撚極端 一係毒撚 一係厹

商品說明條例告唔告得

東華三院張明添中學

垃圾校長 淨係識擦鞋

以前試過有hehe自拍放上高登俾人照肺

你係ksw ?

同意 成日花時間係啲小事上

余蛇？

恆生中學

新嚟的不是余蛇

香港四大垃圾學校：信義，青年會，伯裘，毅智！✡_✡

扮曬蟹既唔係間學校既
係各位校長同教畜姐

聖類斯
成撚日拎啲舊生同校友打飛機，仲話自己係Band one名校，實際上連Band 3都不如
換咗魚生個垃圾校長之後真係狍也不屌
好嘅老師一係就放棄咗一係就走晒
啲學生又好撚on9

教pe嘅我淨係記得余蛇同輝仔 佢地仲有無做

RC

狗

咁佢地都叫代表緊學校啊嘛

聖芳濟

濕鳩唐煥亮收皮未

一開po成班聖言仔狗衝出黎話冇人理觀瑪仔
跟住攻擊人

ok

部分教師之間又咪一樣
不過都係個校長做成

男拔

呢間好撚多有錢仔

我讀form1嗰陣已經聽到呢句
講到而家差唔多十年

高主教

畢左業5年，唔知學校比個校長整到差成點？

黃棣珊，正宗垃圾

到底兩間嘢是咪真係敵對緊

喇沙？

佢應該有排做

咁撚擦鞋
做到退休都得佢

乜又係你呀陳生? 唔讀書畀人冧班就唱個校長唱足咁多年你唔悶㗎咩

唐記會搞鳩學生咩
想當年成日遲到早落堂
堂堂dum波鐘教你點加入地下共產黨
上youtube搵下片 搵半粒鐘都未搵到

吳祥川

做左8年都係搞埋啲門面嘢同ECA
成績就大不如前
日日講大愛包容 唔死就奇

鄭榮之
個校長之前掉獎杯上咗新聞
垃撚圾

利申返 母校係港島區

咩恆管
我地以家係含大

仲有st paul妹

條友出名小鳩氣

李琳明 扮國際學校笑到gap gap聲

咁你港島人識幾多個觀瑪仔?
足以你作出判斷觀瑪入面啲人好撚極端 一係毒撚 一係厹?

聖若瑟英文[/red]中學

成撚日自稱St Joe仔果班撚樣，未搬上山之前最勁就係同朱石麟班爛仔隻秋，打輸仲要搵訓導肥灰再搵警民關係組黎搞，最後未又係比警察拉哂。

讀書又唔叻，田徑音樂又無樣精，老師同學生剩係識搞男女關係，起碼有兩個老師個老公都係當年所任教既學生，例如鐘x絲，余藹x⋯⋯

仲自稱自己Band1學校，而家跌到連Band3都不餘，搬上新校眼見班聖若瑟響坪石球場蝦蝦霸霸，扮哂有人照咁收陀地，遲早間學校真係跌到落Band5啦。

利申：外校去過呢間垃圾重讀過中七

杏壇中學

基新可以扮乜鳩 90後果批入得去都係唔讀書 而家入去果批00後9成9大陸仔 仲有咩要扮

咁你係邊間

仲有同某啲老師聯絡 佢地都睇唔過眼唐記
聽講佢今年班中史成堆拎U同abs

丘佐榮唯一好就係有後梯

終於有人講

我梗係觀瑪狗啦
如果唔係點知咁多硬膠師生每日打飛機呀

唐賓南

點解咁講

仲未有人講

高

佢係垃圾
但無份晒蟹wo

扮晒蟹*

屌
資深中史教師喎
害人不淺嘅濕鳩教畜

大埔三育

ksw or lmy

森仔

樹仁中學
扮乜撚嘢大學

賽馬會體藝中學 個自以爲9A好撚勁濕鳩新校長係學校改革變做傳統讀書學校 搞到而家兩頭唔到岸

豐年路

繼續著就唔會理架啦 同校

swcs

全部耶撚學校都系垃圾

Ching 勿相認

尹狗

收皮啦你聖言咪又係靜係東九龍打飛機？出咗去撚有人識你咩毒撚同你啲st paul 妹繼續唱情歌啦

丘佐榮最濕鳩係乜鳩 sport team都無
當年中一入到去真係呆撚左

最記得啲老師話我地學校校風純樸

順德聯誼總會梁銶琚中學

利申 校友

都係換撚咗個垃圾校長先變得咁濕鳩

培道

學生畢業之後溝miss做娶埋 ?

成日用校風打飛機 乜撚活動都冇

狗聾華仁 收皮
成team a meet 10個7個都買番黎
由降班區變爭頭四 學界曼城

不如調轉問

有邊間唔係垃圾又扮哂蟹

大埔某band1都係

邊會咁易中 ching邊屆

九龍信義

整曬啲咩自主學習 又話咩刻意安排機會俾學生

乜撚活動都無真係好true
之前學生會都無
Lam my黎左之後先有學生會同啲活動玩下
其他老師濕鳩

香港鄧鏡波書院

why？

屯門天主教中學

Su唔係好耐咋喎 ching睇黎好後生 係咪18grad

浸大中學

St joe (九龍嗰間)

邊間先

華英 吹到何文田甚至九龍城第一男女校

咁係事實喎
九龍城區得喇沙瑪利諾勁過佢

仲有協恩，不過都係男/女校

匯知

迦密中學，何文田個間
屋村學校扮咩名校呀，成日話自己係名校打飛機
人唔笑

基督教宣道會宣基中學

漏左添
旅港丘佐榮陳瑞祺喇沙全部都唔夠華英勁

浸信會永隆中學

崇真書院

天水圍間東華 門口長期貼banner 學生全部蝗 一口流利蝗語

林護個陳嘉恩校長

su係我grad咗先有，但同啲師弟妹幾fd，閒時有得收下料

睇咗咁耐呢句啱聽呀喂 屌你
行撚開啦 同港島名校一比
精蟲都冇得你做 地區名校

斜路沿途無間好嘢

其他老師都覺得on9

元朗信義中學
天水圍名校

三間都係垃圾
真係狗先讀

窮到仆街 學生會都係我走果時先話搞

聖保祿

呢個未聽過 巴打講嚟聽下

ching 16 grad?

前年funfair係咁屈人錢

讀過觀瑪
不嬲唔覺觀瑪聖言有咩好爭
都係咁撚多毒撚

第一次係啲中學post見到

港澳信義會慕德中學

長沙灣xxxxx中學

band1喎

15頁仲未見到自己學校

入面啲人好勁 以前細個見到調頭走

呢幾年隊波落得場打嘅9成都係外面轉入黎為打波嘅 自己教出黎嘅連落場機會都冇乜 班友平時係學校入面仲好串

識得尹狗呢個term嘅人都幾多
利申勿相認

聖言緊係出名過觀瑪啦
暑假前先有學生喺M記打架打到全港九都知
真正嘅觀塘區名校

不是

陳朱素華

終於見到

但大埔區內算係最勁喎

仲未見到自己母校

Ive同樹仁

巴打邊屆
利申10

垃圾學校 垃圾訓導

係香港豆膶咁細嘅地方都拎自己啲濕鳩名校打飛機

協和書院

陳瑞褀(垃圾)書院

有五角形籃球場仲想點

天主教母佑會蕭明中學 濕9到仆街 老師垃圾 岸鳩校規

DBS班玩具讀書好垃圾

東華三院辛亥年總理中學

我諗本身唔關佢事
佢以前本身應該都係英文中學
但係董建華嗰個母語教學政策其實影響咗好多呢啲學校

聽聞呢兩年連funfair都cut埋

東華三院黃笏南

迦密中學

滙基書院
石硤尾大坑東嗰間

匯基好似出好多名人？

我呢⋯⋯就⋯⋯

金文泰

我都尼間

都仲未有陳楷

邊年grad?
利申grad左幾年

專出產垃圾學生
仔又扮潮 女又扮清高
其實成班都係垃圾mk仔mk妹
成班係食花生同杯葛人嗰陣先會扮哂團結
戇鳩先會入既中學

東九龍嗰間就係
石硤尾嗰間根本就係垃圾

中華傳道會劉永生中學

ching 一句講曬，ymy wmm lcw揀邊個
利申 三個都唔揀

聖言 真心廢又懶鳩係勁咁 笑撚咗

上智

陳瑞祺（喇沙）

冇自己母校

培道

最大垃圾

改左名叫羅唔知乜鬼啦 然後改完更加垃圾

終於有人講 地區名校

三巨頭 點少得基朗

同伯裘毅智比匯知唔算差
伯裘啲學生係公園吸毒吸到暈咗上埋新聞

王錦輝

嗇色園嗰啲

啲人成撚日話自己係band 1，係咁打飛機
做乜春，出到去冇人識呀

冇人講聖家

仆佢個街
個校長對唔對得住個校名啊

玫瑰崗？利申，17Grad

記得小六揀中學時
班主任強調咗好多次
彩虹邨天主教英文中學唔係英中

睇校友會ig啦

原來聖言咁勁架
搭車返學經過佢哋學校
見到佢哋嘅海報覺得好柒
成陣band3打飛機嘅味出晒嚟

ching 講得好 所謂嘅band1 現加入去讀 都唔知讀乜撚野

竟然未有當年自己嗰間

顏寶鈴

華英何文田-九龍城男女校第一？
冇病啊？當培正係咩

培正小學升唔返上中學嘅女仔去曬培道
自己諗

沙田崇真

more

林大輝 成班mk仔 扮曬蟹

基督教香港信義會宏信書院

都唔係呀 我ex丘佐榮幾靚女
不過我都成20年前華英畢業生

st paul boys

石門嗰間？

咁呢間確係band1既
但band1都有人係-6入去

董玉娣

校長成日搞埋啲無謂嘢，浪費人力物力又幫唔到學生。
老師做到心都淡。 有心教嘅就唔睇好，冇料扮有料識刷佢鞋嘅就錫都癲，系咁升佢地職。
啲有心教嘅老師走撚哂我睇佢band3都有份

蔡繼有得啦掛
又讀IB又年年都有狀元年年都有人讀劍橋牛津，整體成績幾好
利申: 蔡繼有畢業生

元朗裘錦秋

如果你係話緊有五條仔嗰樣寫住佢地入左邊三大嗰張海報嘅話，嗰間係聖若瑟英文

佢個花名終於出現

匯基書院

我諗起之前個su rap

呢條撚樣嗰時喺我地學校嗰時set埋啲on9規矩，話食飯多個6個人喺學校食要申請

一聽到見bitch話走真係爽

因為你入左ive?

得籃球隊班傻閪冇料扮四條

英華

呢個po係自爆中學

見到自己中學一次

東華黃芴南is the best

近幾年好左

同你相反
上手兩個呀太不知幾正 好似以前班手袋黨高官
換左兩個男人做校長 好似見到當奴同689
官校

觀塘咁多間 幾時到呢間出黎認

喇沙葵涌

依加唔知，記得華英仔話培正中中 同埋可能個位踩界可以當係油尖旺

王少清

校網睇唔到自己畢業相個屆

小西灣衛理中學

華英呢間垃圾有個死on9仆街叫林帆船

麥超年代?
個時未有林帆船個on9係好d

垃圾狗華英
搵你老母慢慢讀啦
林帆船正仆街

間垃圾學校唔洗我唱一樣有人插啦 你又知我幾多野阿?最撚鐘意以偏概全

俾訓導老屈係常事
某老師見到有人欺凌同學當冇事發生

恆生管理學院

佢過左身之後都無返去
聽人講變到好唔同
以前啲教師真係好有心機

屌你老母

冇左個撚樣林帆船係好d既

有咩爆先

佢個名譽校友叫含賓

成日整色整水好似好勁咁
實際上連鄧顯甲寅車尾燈都見唔倒

未聽過佢教會過黎？

仁濟所有屬校

有個死撚樣自稱校友入去做老師
教埋d野冚家都錯

東華三院盧幹庭紀念中學
姓譚嗰個校長我屌你老母搞撚到間學校似咩樣
On9暑假考試
補課唔撚見你搞多啲
成撚日迫鳩啲學生讀書話要ban課外活動
屌你老母聖誕聯歡嗰日去旅行
畢業班表演都收咗皮仲搞咁多為咩
仲有間on9自修室
你個腦裝屎先會覺得玻璃隔音好過牆？
我唔撚覺得我温書係要俾人當我動物園啲動物咁睇囉
我唔覺得冇課外活動=會讀書囉
屌你老就退休啦咪撚喺度害啲師弟妹
仲有嗰班唔撚出聲嘅老師
明明咩都知咩都唔做
等坐埋嗰幾年退休
咁我諗盧幹庭都係時候由band1跌翻落band2啦
我係講你啊美鈴
利申98-00grad
唔好走去煩鳩班師弟妹啦我求下你

風采中學
明明連英中都未做到就已經吹到要超越北區最強嘅鄧顯
成日要補課仲要係夜晚7點開始
最後咪又係得一半人入u
死chur爛chur根本無用，禁撚多大陸仔連英文都講唔到幾句，整體學生質素天資都差就谷黎都嘥氣啦
仲要校規懶係嚴扮名校，根本真名校先無乜校規管人，一係真係自律一係夠醒做衰嘢都無人知啦
一句講曬風采就係垃撚圾

留完又留 真係慘
我知佢有做實況主囉 後來

廢得過教geog個個？

好多回憶

向着標杆直跑

屌你
想博懵入黎屌女就真

黃仁

但有出ptgf 同有幾個衰十一

其實摺咗好多年，塊地都變咗新加坡國際學校

去到影相要比20蚊
起拉把又焗你籌旗

含大含大

你個年有返？ 我係受害者

三個各有特色喎
btw ctt都正

我16個年有番
絲打邊屆？

第二屆畢業,
當時垃圾到頂點, 得理科班, 同中英文科老師各一個算係人,
大部份人渣依家仲係度身居要職。
咁嘅教學質素叫做BAND 1?
咁嘅學生質素叫做BAND 1?
唔怪得話香港已沉。

嗇色園可x中學

我巴 上年先grad

呢個唔係一早過左外國咩

幾十年前都經已廢，而家係點？

嘩，呢個冇聽過，講多d

我已經搭緊車翻工
雖然間學校好廢但係都好懷念以前日日同friend搗亂嘅日子
仲有每日放學都會衝落四葉打lol

我唔知喎
我早佢幾屆gag咗

成堆撚樣行出街同人講自己聖言仔

洋腸限定喎，無起碼混血先得

唔係啦 佢f2-3個期比同校師兄撚過先搞到佢咁姐
以前佢都幾pure true
不過腳好粗

Up得出呢單野

考試個陣日日都爆咁滯

屌 對腳算avg啦，更粗嘅丘中都有

15個屆有個做ptgf 高登ptgf集合po有佢
14個屆有2個男仔衰11 同同校嘅 一個冇事 一個踢出校
仲有條女都係 13 4歲就仆咗 周圍同人唱

循道衛理聯合教會李惠利中學

dse都照落啊 驚佢有牙

ymy個啲先正

肉都冇淡喎

依家聖言入面都有海報
寫住堆咩信望愛之類
睇到都覺老尷
濕鳩校長做小動作最叻

性育強中學

屌骨揸lin

我鐘意呢啲文青系女仔
不過個陣我幾鐘意lily 溝溝下發理佢有仔

咩老師

觀塘區全部女校
周圍同人講我地St Paul St cla咩咩
搞到人成日以為佢地讀港島區名校

塵校長

你後面嗰句，林護都適用

香港/九龍華仁

成績/運動冇樣掂，仲成日扮名校

五邑司徒浩 個校長起早會教啲垃圾黃金文

幾多無知嘅家長畀佢個校名呃到
以為英語教學，的個仔入去讀 ...

利申：彩記仔

讀過至知 畢左業更加明

講你就講啦
以前年少無知番教會都識咗好多播道嘅人

識好多明明band2都死話自己係band1尾band2頭

真band1仔: 企開啲啦屌你老母

呢間本來就垃圾

基本上個名有宗教都係閪

廖繼嫦食屎狗

蕭明啲囡好正喎

暫時見到母校一次 呢排都有上報

中華基督教會基道中學
垃圾band3中學
為左升band唔理學生操行 剩睇成績 瘋狂逼學生退學
剩底嘅學生 不論中一定中六 日日補課補到6點 星期六都補
頂唔順就瘋狂留你班 又針對搞到你退學
某一年仲將被留班嘅學生 group埋一班 之後又強制要佢地讀少科
成班比老師睇唔起

係咪指寶琳果間？
搞埋曬啲咩垃圾英語語境
班學生都唔點受落
畀個濕尻搏出位嘅老師擺上枱

九龍塘浸會中學

班mk以為自己個名前面有個聖字就當正自己真係名校

東華吳祥川
自稱英中 青衣名校
但入面d科大部分中文 學生又垃圾
老師心聲個page繼續性有份

成個訓導處啲人都on99,狗眼看人低

樂善堂余近卿中學冇人講？ 用撚曬啲錢去起個垃圾草地 又整乜撚野stem 養魚種菜 屌你老母

聖公會林裘謀中學

日本妹

學界小強進化到學界鍠馬

睇哂都冇想見到果間

why?

鳳溪兩間都係

如果唔係學校D it全部佢搞 俾人炒左好撚耐

啲囡愈黎愈7 好樣都差唔多走撚哂 都係啲豬扒靠自信撐場

好多好有氣質喎

屌
之前睇唔開返教會個陣有條友係呢間學校度教，好似姓哈
係教會佢已經好撚濕9，淨係攬d聽佢話既人

以前佢做班主任啲格衰撚到

Btw巴打邊屆

15-16果屆 你呢

22頁仲味見到我果間

我走果陣佢做低form 班主任

上年grad

我俾佢教到中三就走撚咗

以前d2 前幾年升左d1 瘋狂掃貨掃到近年年年頭四 掃個幾個 一人可以玩兩項穩頭5 仲可以跑埋4x100 或姐4x400 班柒頭仲要串撚到仆街 賤種過陳廷佳

喇沙

上水嗰間

老師唔掂，無料扮四條
年年都會係中一度拉d學生入自己馬房 玩禁室培慾

L仔

我諗我地係咪識

利申：f.1楊道立果班

世紀級扮撚野既真係
band 3想扮band 1
不過依家係咪好似靠大陸人同唔知咩人夾硬谷上去話自己band 1?
唔記得左好似12年grad

不過間學校勁大
大人地普通中學成兩三倍

點解唔覺得佢地勁 不過係學校串都正路 以為自己球星

成班北區學校都唔收嘅垃圾

我f1都係

最撚正係佢搞學生會
乜都唔批
淨係批學生會賣平文具
批文具仲係cheap野黎

依家間野搞到愈來愈柒 余昌寧個大番薯又係廢

白約翰，bbss

陳庭佳都唔識？

咁我諗我地係識既 難得相認

收好撚多大陸人

佢係教會好撚扮野 人前人後兩個樣

依間啲老師算係咁，起碼都有部分亦師亦友
只係學校資源用得比較多係谷到成績嘅A班

余昌寧
我記得我好似就係我岩岩入f.1果年佢做校長
見到舊果個係女人黎, 之後佢出黎up廢話
之後睇住間學校黎越黎廢
好濕鳩

以前升班冇咁串 有年買左個姓張跨欄勁到仆街 橫掃400 110米欄 100又有10秒尾 跟住班人開始好沙麈 行出黎冇人識你啊 冇歷史

依家差唔多變蝗蟲學校

16個屆？

圖

冇 之後聯校oral果陣見到好多好正

奉旨講你聽

係唔係有水cap呀

咁你又cm?
on99

成個島得一間band1

ys

幾年前就正常

學生垃圾啫 成班生番

何傳耀

12年grad之前已經見低form果啲開始有蝗蟲
真係走在蝗蟲最前線
勁噁心
淨係諗賺錢
當年仲比人查佢啲數唔岩添

不過果陣最大鑊都係勁多記者圍係門口等
果單碎屍案

鄧顯
北區st paul

收嗲啦，有禮貌問一定講，好似你咁串柒柒就算鳩數 死on9

ching邊屆grad㗎，識咁多人

同意！
我中學(元朗區專出跑狗果間)轉咗女人做校長就開始逼到啲老師學生好大壓力。
利申:聽高中班主任講，14年grad

奉旨對你有禮貌？
你咪撚講添啊 講咗死老豆 唔講死老母

14

唔係唔識吖嘛
大仆街喎

係唔係有水cap就唔知喇
我淨係知年年都有錢淨
但搞親任何活動都唔批
搞到班學生會班人都唔想搞
越黎越頹
而家個學生會越做越細
直頭想學生會摺埋

你都幾緊貼市況喎

果單我都有聽過，當年都幾撚轟動 黃朝堅d冚家慘仲要攞人地黎講笑 真係仆街黎

間嘢豆腐潤咁大 邊有秘密架

有返，但係$1都冇俾

係咩?
無聽過條仆街講笑, 可能無係我地班講
可能因為我地同佢同級, 之前同班

咁咪唔撚同你講 弱智仔上連登，以為自己大撚哂， 快撚啲死

typical道友

都唔知扮乜撚野名校

我已經唔撚識啲人 講咗俾我聽都唔撚知係邊個

你唔係都係14？
邊班

我就係向八三讀過。

A 不過我好撚摺
咁問落去就自爆

之後既事黎，果陣張永強講起單野 之後黃朝堅過黎代課有人問佢單野係點，佢話人地做雞先有依啲下場 我心諗人哋都唔喺度啦 咁講野唔知為乜

聽人講好多靚仔靚女

a班我仲有好多個都keep contact

typical自大兒登仔

屌, 咁撚仆街
人地好慘
只可以講唔係自願做
條仆街唔知係到亂up

屌你老味咪條撚屌梁冠芬 屌埋佢班跟班同支那老師

樓主係咪讀過八三

基本上成個訓導處啲人都係人渣黎 死教畜

基督教崇真中學 俾一大堆錢起泳池冇份用
利申： 創學生

仲唔係堅樂中學？

訓導處果班真係人渣
仲有隻盧狗
佢教既班佢唔鍾意你會針鳩你
有fd比佢寫花操行唔比升班
焗住留班
仲要理科轉文科
on9到

同屆喎

2013年畢業？

遇過一個，痴左我年半，好在fing得甩。

Cpu

佢淨係鍾意乖學生咋嘛 基本上你有少少唔順佢意佢就針鳩你

不過你個fd係咪阿ben

秀茂坪 青松
冇人唔識啦掛 燒屍案青松仔有份

唔係
原來唔只我個fd

有做 Econ廢撚到俾學生屌到傻

入嚟就係等睇依間

俾你跑街用

師兄你係咪做過義社社長

呢間都扮? 唔係出左名曳架咩

嚴中有愛

寧波公學

香港應該得呢幾間唔係垃圾又扮曬蟹既濕鳩中學:
1. LSC
2. QC
3. DGS
4. co-ed
5. st. jo

我果屆alevel 出咗5A同一堆3A4A就出哂banner 有幾可間學校係勁會咁話自己勁 仲要教埋哂一堆虛偽嘅學生

好老師都走得七七八八，又愈嚟愈奶共

申：我係垃圾一條A都無

垃圾bio陳

唔係
我忠社, 仲要乜野可以唔去就唔去既毒撚

無邊間衰得過基督書院啦 十九拍卡德

聖三一堂中學

有喇沙仔成功過啦

喂校友！

沙田基督書院

出名既係校服

講起搗亂就諗起有個曾超人掟粉筆落操場

香島中學

我個屆係張超人喎
點解變咗姓曾

竟然係咁 不過應該係同徐高耀簡進嗰啲一屆啦

15嗰個曾超人喎
定其實屆屆都有人掟

咁應該係

識簡進

屌 唔講唔知 蘭絲結到婚
零幾年畢業 又冇比佢地兩個教過
羅李雅眉正d

不過肥奎真係好撚扮野 兇學生

試過一次學校附近撞車 差唔多成百條友遲到
見我生面口就問我做咩遲到 知道出面撞車就學埋老闆既口氣
你唔識早d出門口架

巴打邊屆？

李求恩紀念中學

葵青學生真係好乖，唔批評自己學校

高雷中學

中華基督教青年會中學

仁濟醫院第二中學

浸中

17-18

我識你

除左垃圾訓導處之外，盧x聰同埋張X强成日無料扮四條
仲有我以前啊哥係小農夫搵到個女仔名牌（好似）嚇死成批人，不過聽講個女仔係乖學生，有走左既老師同我啊哥講過

三育男神

劉嘉敏你老婆

紫色巨塔 ，利申勿相認

兩個一擔擔

間聖若瑟英文中學，識教書既老人家就驅走哂，當年中六檸檬譚比人趕走 就換左個岩岩畢業既皇親國戚黎教A-level地理，最後全軍覆沒咁滯，得返幾條E。

我A-level中史就比隻陳警犬教，上堂咩都唔教照書直讀，問佢問題隻陳警犬竟然講：「你唔識我點會識呀，中史背哂幾本書就唔需要任何答題技巧。」

另外肥奎好似做左幾年海關先讀個學位去誤人子弟。真係屌佢老母，成間垃圾學校都痴撚線。

無錯，完全想像唔到呢。 兩個miss係煲老藕先會揀果堆，唔好作任何FF

St. Louis

咩年份

檸檬譚比人趕走左
佢好好人 不過未比佢教過
唔怪得我早幾年見到袁仔佢好似冇咩提學校野啦
佢可能都係比驅趕既一個

仲有做

被驅趕

邊一屆既畢業生食左佢地

呢間野有乜特別
可唔可以講多D

ass 陳走未？

袁華仔？佢都係比人趕走架，不過佢去左九龍華仁繼續教英文。

13 果屆好多靚仔

係呀
我14年見過袁仔
佢同我講話退左休
但我feel到佢唔想提以前既野
因為我以前同佢私下都叫fd

仲喺到誤人子弟

佢真係終極老屎忽

you raise me up

新界鄉議局元朗區中學

只係青衣同東涌其他中學太撚廢， 其實讀書好似都唔係差

吳祥川呢？

張振興 打哂呔扮名校其實垃圾到不行

垃圾中垃圾喎

大學好多名校同學 屌 咪又係一齊喺度襯，不過有啲名校仔，英文真係好勁

港島民生

崇基學院

黃棣珊紀念中學
垃圾band 1扮勁
最垃圾果個阿sir 叫劉佐榮
當年叫女同學幫佢口交，但學校唔想搞大所以冇上報

狗校

聖公會諸聖中學

竟然冇風采中學

仁濟醫院王華湘

咁又係 觀塘好多中學都扮曬蟹㗎喇

17年grad
睇佢幾時換校長
如果唔係個音樂顧問Betty垃撚圾
啲choir玩撚晒
嗰陣school band就唔會比人打壓
雖然唔知依家點
但係應該唔會好得去邊

但唔係真係名校咩

除咗高

差館轉左 醫院轉右

有冇教學

吓，成堆喎

10年前上過報
當入asso果堆入左u
入u率由一成變左七成

李兆基

同屆畢業
你乜水

不顧學生反對起個濕尻珍珠 最後山竹將佢吹走

男拔
DSE成績只係華英培正民生呂明才果個level
但係又扮哂同LSC DGS co-ed QC果啲同級

體育靠買人攞學界冠軍

三年前grad
聽講而家勁多垃圾校政

一路都多, 細黃無再係度做我都估到咩事。
理科個邊老師都仲OK, 文科, 尤其中英文真係垃圾, 尤其英文。

邊區嘅李兆基先

裝假狗

葵青

買人間間名校都有

好似話math同pe都勁

Band 3名校 ？你係曲定點

五育扮咩蟹 一直都垃圾
利申:新界人

愈黎愈差啦
主要係校長紅底

真心唔多知，剩係知係籃波撚學校

好多校長都紅底

DBS聰明嗰班去咗讀IB啦

東華三院個啲19學校

咪就係得籃波打飛機

agger
英文嗰班女人真係不撚知所謂

聖言食撚屎啦

仲毒過觀瑪d毒撚

識幾個聖言都on99死讀書 觀瑪仔風趣好多

港島南區嗰堆學校就真係全部都垃圾 已經唔係學生問題係學校本身嘅問題例如校長、學校政策嗰啲真係垃圾到無人有

我個時都係俾新人教, 但至少有心教, 再加出面補習, 勉強都出到去莊啟程讀落去。
我細佬細我幾年, 全班都想屌柒個豬屄新教畜。

講咁多都唔怕自爆了, 俾劉校長見到都知肯定係我。

返去做TA教過, 班中英文老師都仲係咁勁, 學生過左課外活動想搵老師問, 唔會搵到人, 點解?
因為個個準時早兩分鐘, 係門口等簽走啊, 一班死教畜。

開校時已經夠晒亂, 極小圈子, 搵啲無料嘅垃圾教中英文, 又逼走一堆勁老師, 係呢間野讀過同教過(當時諗住過左咁耐應該好啲, 先入去試), 真係我人生污點。

自為為青衣名校嘅八三係全青衣最撚垃圾沒有之一

自膠 以為

黃怡文中學

清好大怨氣

Detail

不過有幾個真係好好 好慶幸高中比佢哋教過
btw 可能見過你

上面都大把啦
青衣都一堆

相認la喂

我估未見過, 返去教個陣都講緊11, 定12年前

同埋我係呢間學校都遇到好老師嘅, 前面講嘅英文老師, 同埋中四教我一年嘅孫SIR(要知已經實知我係邊個), 加埋林SIR我先數學攞到A01, 仲有一班理科老師真係好。
個時啲校工阿叔同阿姐都唔錯, 後面我就無留意, 舊生會? 班友搵過我一次, 我話唔去佢地都知咩事。

啊仲有, 反正得罪開人, 雷凱欣對波一定係假嘅, 當年根本無料到。

長沙灣

訓導老師嘅田徑隊
軍隊一隊

天水圍旗袍中學

除左田徑仲有咩獎拎，一有獎就開咪頒獎

有幾垃圾？

co-ed一樣有IB，DSE照樣90%入U

真心係wor
識擦鞋
英文講得咁差都做到高層
又要cam cam地咁
做男人做到咁醜樣

成日扮band1，吹到入大學rate好大，結果得三個人係香港入U，剩低嗰啲去晒台灣讀大學

屯門區 輕鐵站同學校名一樣嗰間

18dse 嘅識唔識17dse 嘅人?聽返啲人講好似有個ust?

Jeffrey? 我識呀
以前成日同佢嗰班D人吹水

星之子果間垃圾

事實上甲寅都係鄧顯車尾燈見唔到

Details?

男人做校長一樣有事

例子 元朗信義中學
以前信義仲係女校長嗰陣不知幾好

點濕9法

係咪就係好似咁啱有個18dse 嘅中意佢個個？
都係聽返嚟 有錯屌得細力啲

Cymcass

yes
個女仔同我一齊入左treeu

校友hi
利申第一屆dse grad

老鬼

學生好咗就好啦
個老母又話走但仲未走
啲老師如何啊？

你侮辱緊鄧顯？ 齋睇讀書 st Paul拍馬未追到鄧顯

實況主，真心咩lol

好過油麻地信義啦

香港浸會中學

唔講得操口 要上普通話堂 依家仲整緊個辱校
衰撚過幼稚園

#DLLM錢大康

要知秘密問唐狗就得啦
佢八到仆街

伍華年年上新聞

轉咗校長之後，懶係搞讀書，但係又讀唔到，體育不嬲算唔差，上任左之後對體育又完全冇支持，除咗決賽會見一見到佢之外，基本上係冇任何嘅實際支持。之後學校內部黑暗，啲老師又on9，尤其係Eng老師同差婆 。
之前升埋上band 2。但係無人入到大學禁制

yes
地中海=蘇子亮

嘩屌
佢仲做緊嫁？

有無人講過將軍澳間張沛松

聖馬可

30%入U率

張沛松紀念中學

做過三個月TA畀人炒咗
認真, 垃圾學校, 扮晒band1尾, 其實再過100年都無可能追到啲真band1尾

咁快見到我母校

有幾個嗰陣j咗好耐，12嗰屆有啲都唔錯 宜家睇佢地fb好多都走哂樣

點解你咁憎何高力豆沙

叫得梁植偉都係垃圾

見到母校
乜7都打飛機

創藝坊

因為佢針鳩我 係人地面前當我狗咁撚 我冇尊嚴?日日留堂留到我7點 人地都放工 我都未走得 要逼我走我寧願好黎好去。仲話乜我轉校如果有野唔明隨時歡迎我翻去問 我問佢老母阿問 咁撚寸

ching邊年畢業

個年威啦，dse有人入hku

有冇諗下點解我融入唔到學校 咪就係d仆街老師搞分化攞 係人面前話我曳呀嘛 係我面前就苦口婆媽 你估我唔知啊?姓黃嗰個miss 都係嗰句 唔鐘意我 直接講 背後搞埋d小動作 有意思? d學生又戇鳩 最後讀嗰年識一嗰frd 最後都轉埋校

前年 ？

呢間好似一路都係中中，同區好幾間英中已經勁過佢啦，安柱，林護，李兆基，兩間女校，幾時輪到83

好耐啦

巴打，你又幾多年grad

青衣葉記 自稱B2其實B3
AL當年話收14分
係咪想笑死人

睇黎師兄係SU架喎

好多Ching
利申都係西瓜波學校grad

所謂柒事傳千里
就算唔係SU都收到好多風啦

啱啱發現3個都姓劉

柒就緊架啦 最on9就係每個新生都要被洗腦返教會

千祈唔好入！中3揀科一啲都唔自由！竟然可以上一年同下一年有VA揀但偏偏自己個年冇。教師風氣差，大部分咬長糧，hea教，鳩教，誤人子弟由其個劉錦濤。環境豆潤咁細。校長更係其身不正。

對外話自己教出黎學生成績好好但仲貼緊14年DSE嘅學生

Bio係邊個？陳xx?

邊個姓黃miss係仆街
想知

呢家跌埋落band2啦
垃圾學校，垃圾老師

保良局唐乃勤中學

求詳細

讀你附近個間學校
睇住聖類斯收皮
而家收個d人全部都係飛仔咁款

唔講

東華

佛教何南金 聖安當

仲有陳嘯華

Lsc

仲要唔番嘅
打電話問你咩事
諗起都痴撚線
跟本成間野都有問題

寶覺

我都聽過呀
聖言好出名架
出名在出過多監躉

睇邊間多啲連仔痴人個po黎攻擊人就知啦
無人理你呀聖言仔

肥奎條撚樣就係咁架喇
仲有葉佬呀 兩個都一撚樣
肥奎最撚叻就係大聲爆鳩你
同佢講道理係冇撚用

講道理贏佢又用訓導壓人

垃圾校長根本妒忌啲老師靚過佢

係廢 但係無扮哂蟹

未又係死mk妹

天水圍循道衛理中學
利申 ： 16DSE grad

天主教郭得勝中學

保馬

Why

你係唔係住大埔?
多年阻止大埔起戲院，仲有其他喎

qcobass

王潤強

Ching 你邊屆grad

佛教正覺中學

圓玄二中

係咩
13 果d 都重okay wo

蕭明中學
退左休條粉皮呀婆成日係度話葵青區第一女子中學好把炮咁

陳瑞其 喇沙

有個omates讀

啊si r 唔好咁撚串wor

保良局百周年李兆忠中學

恒管

大埔救恩
賴虹 簡李麗池 我屌曬你地老母

青衣名校

沙田培英，乜春嘢非禮，口交，未成年扑嘢，師生戀等等每一年都有齊

好果啲老師走哂 留番啲狗屎垃圾係到
VA科葉姓同工幾時死

東華三院李嘉誠中學

可能傳統黎
長沙灣天主教英文中學
但人地真係英中

睇上面回覆
姐係

東華三院
保良局
樂善堂
仁濟
XX商會
XX紀念

都係廢

憑喇沙會個名

成撚日聯校陸運會當人勁敵 人地唔撚識你呀彩天

魚蛋強

祟真

人地IB勁掛

朱石麟 屌你老母唔夠學生收d南亞人充數，屌你仲成日拎種族共融打飛機，你老母你唔睇下你d學生幾撚憎d垃圾ncs。

點解話bio 陳係垃圾

Chem 嗰個升上嚟都呆一呆，突然黑馬上咗位

16-17嘅朋友？

鍾意上報紙

仲有個光頭宗

死袁狗

香海正覺蓮社佛教正覺中學

次次行過都係蛆國的聲音

教中 都無人講
失望

同學？班主任係咪教中文 嘅嫁唔出老女人

冇人講觀中？

呢條撚樣早死早着啦
何文田常和街禽獸

係咩
但以前自己去學界田徑做啦啦隊
出邊lead啲人同隔離啲喇沙仔人係話大家係兄弟
我都覺得好尷尬 心諗人地個個都係名校生
但講開學界田徑 有年陳瑞祺一個獎都冇
之後成班早咗拉隊走
得返喇沙同張振興落去

10年前既alumni我就唔知啦
我淨係知近呢6年既alumni都係mk仔女

講講下都差唔多間間都係 有啲講名又冇解釋咁點搞

女校黎講佢冇錯喎
成區得兩間女校

不過就算計埋男女校佢都唔差呱
唔計林護超晒班，蕭明都算top 果幾間之一啦

你冇見過垃圾姐
我見識過既黑校冇上榜 反而呢間咁正常成日俾人唱
肯撚定啲老師好得閒 日日都諗點搞是非

呢間專出人渣

lskc 九公tang 做左校長後想勁但勁唔起

借呢個post黎睇下有幾多人識佢:
尹狗

想知
利申：校友

丘中華英多mk妹

你朋友係狗

屌 我母校

Chem邊個？姓羅果個虛偽撚？

竟然無創意書院？
成班潮童懶真性情懶感性懶有氣質
又係比錢就讀得
成班學生個款好似以為自己好撚獨特好撚有性格其實同街邊d潮青咁真係唔識欣賞

Why?

呢間學校係我以前中學讀唔成書、要repeat既同學先會去讀

我隔離校grad
不過你地個王潤強實在太出名

我地恒管大學係世界第一
你憑咩話我地？
我地搵8萬

竟然冇東華二中

聖若瑟書院
以前真係好鬼勁，難入都痴線，依家就真係好一般，點人又扮野

我唔止10年
睇黎常和街3間都好多人不滿
當年華英同丘中都好純
另外果間啲柒頭成日扮喇沙仔去溝女

救恩冇校規，玩多過上堂，夠free喇掛？但學生學到嘅嘢好少，老師又年年走哂咁多個，呢樣野創校開始都而家都冇變過
紅唇娃假民主，救恩本身嘅顏色變到鬼五馬六，又迫到員工有精神病要員工自己請辭。無端白事炒左個看更搞到個看更夜晚特登等班學生溫完書派街招比佢地唱你
日日都有英文堂想變到好似英中咁但高中又比學生自己揀全英定全中讀術科
末代會考嗰年由三育接左個9歲神童過黎讀AL，結果就係貪人同你miss lok用英文吹到半個鐘頭水就收左人搏曝光率
吹到自己攞到美國d教育獎但banding由換校長到而家一路冇升仲愈收愈多蝗蟲
講打飛機同區真係冇乜邊間夠救恩玩。
唔知而家洪叔仲有冇幫紅唇娃拖狗呢？

巴打係舊到相都冇張嘅年代定係近幾屆grad

小弟讀緊余振強有個女嘅丘佐榮轉過嚟，自己諗

成班社會垃圾

唔係全部畢業相都睇唔到喇咩

蔡繼有已經打爆唒你班窮閪啦

x2, 不過我係學生

好似老虎狗

我係肥佬校長時期嘅學生
陳校長搞到間中學有聲有色
個陣學生雖然資質差 但真係好有心讀書
結果一俾新校長教 學校就好似進入咗黑暗時代咁
救恩個轉變 令我覺得好可惜

師兄
我經歷過哂兩個校長嘅年代，完全明白個作風同管理方針已經變到四不像

d女好似幾正

出哂名多靚仔靚女
如果多mk真心一撚定德信

石籬天主教中學點解無人講

垃圾黎講石天真係全葵青第一

利申：19年畢業

八三唔係葵青區？

btw葵盛有泳池嗰間

玩school band
相認就不了

真心多靚仔靚女咩

華英中學我屌你老母臭閪啦
你老母個林帆船有報應落地獄

華英中學林帆船on9999999

監獄撇雨
大埔起戲院都走完屌鳩人

聖公會諸聖

真心 全部求奇搵一個都過1000個follower

記得係 零幾年
果個劉佐榮同個女學生玩師生戀
然後有日佢叫個學生放學幫佢含
個學生幫完佢之後返到屋企喊，講左比父母知
之後佢父母黎學校投訴， 果陣搞到好大
當時既訓導組老師(記得有麥太，區鍾)投票想校長炒佢

但當時校長唔想搞大件事，唔想上報(果陣黃棣珊仲未變差)，所以冇炒到佢

呢件事之後， 個個學生都叫佢雪條榮
呢條友教書好差，你係女仔考試就實比合格你

Hui P 食屎啦

樓主要唔要開新post

More?